梁晃維收到選舉主任來信

【梁晃維收到選舉主任來信 須明日正午前回覆】

梁晃維喺今日正午收到香港島地方選區選舉主任黃智華（離島區民政事務專員）嘅來信，要求本人喺7月26日（聽日）正午12點前回答五條問題，以考慮我嘅提名係咪有效。

問題涉及「要求外國制裁」、「反對國安法」、「否決財政預算案及其他政府議案」及「香港特別行政區的法律地位」等範疇。

仆街

第五十條
香港特別行政區行政長官如拒絕簽署立法會再次通過的法案或立法會拒絕通過政府提出的財政預算案或其他重要法案，經協商仍不能取得一致意見，行政長官可解散立法會。

我當選左你咪知囉
選舉主任問黎做乜

應該反問佢「否決財政預算案及其他政府議案」，e個基本法列明既權利，
選舉主任你係咪否定基本法?

「否決財政預算案及其他政府議案」

將選舉主任個名send去美國啦

選舉主任黃智華（離島區民政事務專員)

簽啦講

佢好似表明唔簽

推

老奉要支持預算案?

sd 去 CIA, FBI 先
再 sd 比 solomon yue